[Hea煮] CP 殺你啊香烤雞翼試作過程

先前見到有巴打話CP 雞翼=殺你啊雞翼，於是特登買包試整

Hot and Spicy Chicken Wings, 一包12隻。

佢寫焗10～12分鐘，但我個焗爐大，焗咗14分鐘，可以再焗耐啲都得。

成品:

試味: 真係同殺你啊雞翼完全一樣味，正啊！

幾錢包?

薩莉亞有自已加辣粉

琴日係惠康買大概30蚊，有細包裝啱啱係aeon 見到19.9

係？？？但我覺得個辣度差唔多
但係今次焗得唔夠耐，殺你啊果啲焗耐啲脆啲

唉 自膠 無開係飲食台

巴打邊區惠康買 我附近好似無入辣味貨

7仔見22左右

荃灣啊
呢邊aeon 都有，不過好似得細包裝。
啱啱search 到hktvmall 都有賣緊29.9包，不過未買過唔知點

我都買左 好正呀
有冇巴絲有買過其他味
有隻蜜糖味都好似好正

我以前就咁叮蜜糖麻麻，可能焗先正
另外買咗脆香雞翼果款，打算買埋支泰式辣醬先整

普通微波爐得唔得？

得嘅，但係無咁香脆

用果部無油炸機吹 老母買既 超脆

一部要幾銀？